邱淑貞個女沈月點解可以靚到咁 戀愛了

18歲

依家周街靚女啦

靚到想屌佢老母

屌過啦

沈家三姐妹，分別取名為「月」、「日」、「晨」，我們當然無從得知名字背後的原因、意義。但日月星辰都得抬頭才能仰望，沈月作為三位沈家千金之首，也盡得母親邱淑貞美貌的真傳，自進入大眾「視線範圍」之後一直成為焦點，然而在脫去「最美星二代」等光環後，這個「月」其實也很「貼地」。正如不曾有過英文名字的她自我介紹：「我叫沈月，你可以叫我『阿月』，熟悉我的朋友會叫我『月月』。」「月月」即「朋」，只要互相視為朋友，這個「月」的皎潔明亮，從內而外的善良美麗，不用仰首、更不用天文望遠鏡，已能近距離平視、欣賞。

月月

月月

阿媽正十倍

識唔識講廣東話
定係講英文，甚至蝗話

不及阿媽

正式宣佈1126黎明行動 三罷再開

支那雞樣

啊！！！！！！！！！！！！！！

扮乜

下，點會唔識

同媽媽真係好似

好難講

好可愛

晴b靚啲

唔啦 個樣咁大陸kol樣

母女丼過，老母正啲，老而彌堅

佢阿媽後生靚好多

邊度大陸

大陸周街都係呢啲樣 反而我就真係想屌佢老母啦

同老母差好多皮

人地天然

佢老母靚好多囉好無

真係屌佢老母好過，佢個女混咗大陸基因搞到有少少蝗味

負咩皮 明明你地j到出血

佢老母整個下巴姐 ok啦

J你就J！講咁多野！

佢老母做雞 佢都係

沈月 我屌你老母阿！！！

真係幾靚

No ball

都係佢阿媽正d

$800/Q

好撚大陸喎屌你

無啊

DNA

你搵俾我

想屌佢老母多啲

屌佢老母

屌你 仆街賣港偉個女 唔好唔記得IT 點對香港人
自我審查 自家全部黑色tee唔賣

其實真係好普通
街邊大把
仲要勁重支那味
佢老母就靚

老母好睇啲

Viney bb 仲正

18歲成個28歲咁

手拖手帶你去叫雞

識食

識化妝就係靚女

唔太識欣賞

好大陸樣

睇過晒啦

有睇開龍珠

講反正經野先啦
而家只係贏左好小....

大陸樣

牙月好撚正

唔化都靚啦

不推文呀

睇落似28

sor9 各位毒撚 佢已有me骨肉

支那樣

我都覺

唔知係咪妝既問題 佢塊面好支那藝人樣

拉

我鍾意屌佢老母多D

老母個種係妖艷

500

大陸雞樣

佢媽靚d

老母靚好多 佢真係一般

大陸樣 收啦

咁點解無星既?

臭雞黎

去唔到老母個level

只想屌佢老母

射咗

個feel好大陸

好大陸咩

阿媽靚好多
第一張第一眼以為係李蘊

生唔到仔

陣支那味隔住個mon都聞到臭
樓主口味好偏，平時食開豬餿？

對眼。。。

以前冇咁大陸味

你照下塊鏡先啦

Pull

講咁耐都無佢老母圖

有陣大陸味 唔知點解

如果佢生到仔，就會叫沈星，可惜生唔出

Sor 真係好普通

認真 佢係靚 但打從心底都係覺得佢柒

Why

有啲大陸味

我覺得好有大陸妹feel

想同佢老母做愛多d

識唔識用不推文

普通料咋喎，佢老母好雙乳D

好大個波

同豆豆差幾皮喎

我真係想屌爆你老母個靚閪

同老母無得比

好撚道地大陸樣
佢阿媽正啲

離地撚 , J 嚟把撚咩

我個仇栩欣又靚又心地善良

佢老豆藍撚到

好柒

佢老母拍三級

阿媽正好多

講真佢個樣就冇乜特色
始終都唔及佢阿媽靚

以前係幾靚 但係個樣愈生愈支那咁嘅係咪因爲個妝問題

BTW 咪又係活係平行時空嘅離地女一個
之前佢好似有幫UNICEF拍野/出活動
根據UNICEF定義，under 18都係兒童

宜家香港有兒童/幼兒被催淚彈，二噁英毒害，
有同佢差唔多大/細過佢嘅未成年少女被性侵，甚至要流產
有大量未成年人比警察暴力對待，甚至槍擊
又唔見佢為下兒童權益出下聲

利申明知冇可能星二代，小名媛唔好似台灣個歐陽支娜咁奶共已經算好

成個38歲咁

g na g

佢老豆大陸人？

唔係唔靚
但而家真係周街一件打份下都可以咁
希望佢無大小姐脾氣啦

但佢阿媽當年真係無敵手咁滯 曝光率又高又多戲拍
又肯做搞笑角色 唔似其他扮清高
所以佢阿媽既地位係不可撼動

電影圈朋友講

不推文

佢老母靚得黎有種好特別既感覺，佢就普普通通靚咁

有冇ig

就算呢一刻佢阿媽都正過佢
全盛期更加唔洗講

沈月唔係唔靚
但好多手足都係咁上下level

淨係想屌佢老母

個樣有種淫氣

歐陽支娜差好遠
不過沈月老豆係藍ma

點解變俗咗咁

大陸雞

又真係幾靚女，但係我不推文

可能個妝太濃

收皮啦 條女打蝗語架

大陸妹咁

不了，大陸樣

垃圾post

邊有。。

穴穴
想屌想顏射

呢種樣大陸要幾多有幾多
想屌佢老母多d

P牌仔你出返去咪得 晒時間留名做乜？
一定要無時無刻討論政治？
討論區唔係咁用

收皮啦
人貼女你貼女，貼件個樣愈生愈支那咁嘅垃圾出嚟
成世未見過女仔？留返句垃圾post已經俾面你

咁後生但著到有啲老積、成熟

想屌老母多啲

下，你覺得唔好睇你負皮上一頁咪得
你照下塊鏡先啦 你覺得你個樣食到啲咩高質女？

俾鬼仔破左處啦

佢個妹

佢好似喺上海住？？

覺得唔好睇唔可以留言？ 這是討論區嗎？
你覺得高質就高質啦

蝗樣 你返大灣區奶西啦 好行夾唔送

支那西樣，不了

拉 呢個時勢呢D女不了

我想屌佢老母多d

支那雞啱你啦 估你成世無女架啦

好似人地王晶咁

我有個前女神級名model學生。。。同佢差唔多樣。。。
冇乜特別。。。佢老母就正好多

NOW? REALLY ?

有啲蝗味
都係屌番佢老母算

九十年代索爆之最，聽個名都扯扯地

無波

支那人 不了

蝗味極重
大陸行十米都見到過

阿媽正啲

大陸一街都係依啲樣

wfc

完全唔係佢老母果皮，成陣蝗味

佢依家係model?

大陸好多咁既樣咩 你地點知

你做咩要自爆

屌佢老母閪

前線絲屌打呢隻大陸雞

叫過雞以為自己好威

唔知點解有蝗味

得罪講句 catgirl靚佢幾條街

啊媽依加都正過佢

呢個真係可以做得出屌佢老母既人
利申想屌埋佢

又幾正

一般貨色

好老 40歲？

同意

射左

佢老母正十倍啦

蝗味濃

ok good wo可食用

你應該無參與過遊行
呢個級數都係about average咋和

.......

愈大愈似大陸雞

個個帶口罩。。。。

對眼不了

咩問題

隻game岩岩開始果陣都多啦
口罩不是你off game既理由

見過真人 呀媽正啲

咦。。個女仔幾靚女wor
不過我都係想屌佢老母

有次見佢真人，好矮，仲覺得自己好靚，以為周圍d人望住佢

好普通

好矮？？

仲係咪處女？

借個位...
又要正式為黑警正名：「大灣蛆」

目測冇160

大咗反而無咁靚

係咪styling問題，咁支那feel

屌 我地d後勤絲不調外表定內在都靚過佢n條街喇
呢d離地撚星二代(雖然咁叫好撚柒但諗唔到第個形容詞)
咪又係日日chill洗下老豆老母錢
對香港時事就wfc
咁都j得落真係不了

第一張第一眼覺得勁似大陸妹

港女no.1

想屌佢老母

細個似阿媽靚好多，大個咗反而變得普通同一般大陸化妝妹一撚樣

好撚蝗囉

講事實

Moon moon

醉翁之意

支那整容雞

大陸雞樣，冇特色

都係老母正啲

豆豆正好多囉 個妝一睇仲以為大陸人

周街都係呢啲大陸妹樣

等陣先，佢黃定係藍

細女叫嬸嬸..

成個大陸閪咁

沈嘉偉係鬼大陸人。。。it老細

邱淑貞係風情萬種 美人在骨而不在皮
佢個女頂到盡真係只係靚女 而唔係美人

老母屌打喎

我溝佢就係為左埋佢老母身

唔係話唔靚，但一定唔係佢老母果皮

屌你老母
依句說話
今次唔係大話

條女對腳好撚正

DNA 問題.....

但永遠唔會成真

溝左老豆個種拉低左少少質素，啊媽靚好多

屌 笑咗

三姊妹得佢一個靚咋

我寧願屌佢老母

啊媽仲正

傳說話佢而家條仔係蝗喎
你覺得呢？

個氣質做咩差咗咁多

有仔了？幸福賓周

佢老母18歲果陣屌打佢唔只一個dou喎...大陸好多呢D質素啦而家

兩母女一齊上，短10年命都肯呀

成個戴耀庭咁

18??????

沈月

我屌妳老母

我就真係想屌佢老母嘞

點解香港大都可以成個大陸人？

阿伯伯伯伯伯⋯母

呢個真

邊忽靚

靚多十倍都仲係見唔到佢阿媽車尾燈
between真係蝗味濃

打少d飛機啦

pull

好出奇咩

落裝睇睇?

身材差呀媽好遠喎

真係差幾十皮

氣質完全唔撚同

以前人人都話邱淑貞整容，而家生三件似足邱淑貞，靚到不得了，謠言不攻自破

都係屌佢老母

生仔似老豆，未到廿歲已甩毛

一般姐，我係dklm多啲

真係 我之前返餐廳見過佢老母帶埋佢同佢依家條仔嚟食嘢

見過佢真人 身材差唔遠 但係佢支那味好撚重

咁既大角人post都上到熱門

阿媽有氣質啲，個女雖然都係靚，但街上面啲港女都有咁嘅樣

佢阿媽靚D

佢老母 邱射貞 老啦！個女靚好多

好大陸雞feel

到底佢老母有無為左拍戲出賣自己比黃精?

痴心情長劍並不是浪得虛名

前線絲靚好多

星期三晚，香港人一齊出黎又曬多次馬，賀區選勝利嘅同時聲援理大手足

阿媽正好多 黎幾張好網紅樣

佢老母靚D喎

右邊圖

乜有種武功叫愛滋病

睇佢啲相都覺 腳好似好短

DKLM

佢老母靚好多

其實我覺得好普通..
佢呀媽就真係正 有特色有氣質

支那味咁重都話靚？？
佢一d氣質都冇wo

大陸妹

又係成隻整容雞咁

無整

你話佢38我都信

請善用不推文回覆[url]網址[/url]

而家讀國際學校嘅好多都唔識or唔肯講廣東話

同老母冇得比

其實佢係邊到大? 點解咁大陣蝗味, 屋企咁有錢都無咩氣質

唔講你真係弱智無知毒撚

你擺明就成日去先知啦

香港

傻鳩慢慢躝你老母閪啦毒撚

19005 你毒過我啦

收皮啦契弟傻鳩
唔夠料你柒頭皮
我身家分分鐘高過你

講中左就話人依家啲雞蟲真係

無啦啦喺度鬧人 你乜事

老豆藍
同自己有咩關係

定驚冇左條水喉

咁同做雞有咩分別

點解可以咁撚on9究竟喺現實世界幾無存在感

弱智仔冇得救 食屎啦你
整個腦筋得個屎

得啦雞蟲 大家明 出返去啦下

傻鳩媾唔到囡就好提子
抵你一世做毒撚狗

都係個句
大大聲支持支那冇所謂

唔好拎完光環就扮咩都睇唔到
香港大但對香港事視而不見
咁記住拎貞節牌坊

你真係好撚on9
你咁樣唔會攻擊到我架喎

睇你撚樣似哂雞蟲
眼光又極低，沈月支那樣好撚柒
睇上面十成有九成講樣衰弱智

穴穴

無人講弱智囉好無 你喺度人身攻擊做乜
我唔知點解你會覺得我個樣似雞蟲
乜你見到我乜樣？

樣衰你咪話樣衰囉
不過想叫人照下塊鏡先姐

起完底你就係咸蟲
冇得救

睇負評傻鳩
有十成話鳩你係樣衰弱智仔

ig 打殘體字

老母正好多

你連我係男定女都未搞清楚啊

邱淑貞 妖艷

呢度得唔得

可能邱淑貞老母都靚過邱淑貞好多

係沈月

咩戲黎

星二代既話 Hilary 靚好多

邊間

怕自爆唔答

都冇佢老母後生嗰陣咁『獨特』
呢啲樣我過幾日就唔記得

識丁一定丁老母

下好普通

支那味

慈禧秘密生活

同感